偉明你肉酸到令人作嘔啊！！！！！

何時先唔丟人現眼？！！！！！
⠀⠀⠀⠀⢀⣀⣀⣀
⠀⠀⠀⠰⡿⠿⠛⠛⠻⠿⣷
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⣀⣄⡀⠀⠀⠀⠀⢀⣀⣀⣤⣄⣀⡀
⠀⠀⠀⠀⠀⢸⣿⣿⣷⠀⠀⠀⠀⠛⠛⣿⣿⣿⡛⠿⠷
⠀⠀⠀⠀⠀⠘⠿⠿⠋⠀⠀⠀⠀⠀⠀⣿⣿⣿⠇
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠈⠉⠁
⠀⠀⠀⠀⣿⣷⣄⠀⢶⣶⣷⣶⣶⣤⣀
⠀⠀⠀⠀⣿⣿⣿⠀⠀⠀⠀⠀⠈⠙⠻⠗
⠀⠀⠀⣰⣿⣿⣿⠀⠀⠀⠀⢀⣀⣠⣤⣴⣶⡄
⠀⣠⣾⣿⣿⣿⣥⣶⣶⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠿⠛⠃
⢰⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡄
⢸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡁
⠈⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠁
⠀⠀⠛⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠟

人情人情如做戲有真心假意地🤫

咁事實上我唔ff嘅事實上後有啲嘢...

但係我一講就話傷身

煩到仆街

唔覺得壽吸引reeeee vv

院狗收工未

可憐到無人覆

唔好阻我痴撚線><

有條垃圾jer住嚟腐皮

跟尾狗唔該出一出聲啊

／ ¯)
／ ／
／ ／
_／¯ ／ ／’¯ )
／／ ／ ／ ／ (‘＼
（（ （ （ （ ） )
＼ ＼／ ／
＼ ／
＼ ／
＼ ＼

米卵飯拉=.=

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

屌仲有無 好skr

睇醫生未

⠀⠀ 🎵🎶🎵🌿
⠀⠀ 🎵🎶🎵🎶🎵🎶
⠀⠀🎶🎵🎶🍌🍌🍌🍌
⠀⠀🎶🎵🎶🍌🍙🍌🍙
⠀⠀🎶🎶🍌🍌🍌🍌🍌
⠀⠀🎵🎵🍌🍌🍌🍌🍌🍆
⠀⠀🎶🎵🎶🍌🍌🍌🍌
⠀⠀🎶🎵🎶🍌🍌🍌🍉
⠀⠀🎶🎶🎵🍌🍌🍌🍌
⠀⠀🎶🎵🎶🎵🍌
⠀⠀ 🌸🌸🌸🌸🌸

我無病

呢個5夠skr

self portrait ^_^